戴帽伊巴退出美職明星隊

【體育】周日對伊巴謙莫域可說是喜樂參半，先取得個人於美職首次帽子戲法，但其後宣佈將不會在周三為明星隊上陣鬥祖雲達斯。

在周日主場迎戰奧蘭多城的美職，洛杉磯銀河半場落後1:2，但伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）在下半場發威，頭頂腳踢連轟3球，帶領球隊反勝4:3，取得登陸美職後第1次帽子戲法，上陣17場狂入15球。

美職明星隊將於周六友賽祖雲達斯，伊巴本來入選倒戈這支於2004至06年效力的意甲勁旅，但決定退出：「我希望感謝所有投票選我入隊的球迷，但我的主要目標是入球，協助銀河殺入季後賽。」

根據美職條例，任何球員獲選入明星隊而不出賽，將自動在下仗停賽，因此伊巴將會缺陣8月4日鬥科羅拉多急流的聯賽。不過，以這名前瑞典國腳36歲的高齡，相信避戰2場以養精蓄銳更好。

留名等睇on9話呂布避戰

驚冇面明顯

伊巴笠水

17場15球 勁撚過山齊士幾多

垃圾聯賽

卓耀國去踢都入到廿球

月巴都去左美職
但4場剩係入得1球
隊波仲要係榜尾

證明肥撚仲撚廢